［建議］人人裝CAM 影底黑警暴行

車cam唔洗講 一定要裝
暴好就熄左車都長期錄影 以免再發生周同學事件
另外每人都可以自己係居住附近既示威熱門位置裝cam
包括後巷/暗角
可能一部cam一條片可以救翻手足 可以還手足真相
又或者可以清算班仆街
一齊做啦好唔好
有冇人有cam推薦？

推

尤其是後巷